

Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
a: Hindus
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.2147308588027954, '2': -1.6366058588027954, '3': -1.4959808588027954, '4': -1.6053558588027954, '98': -4.292855739593506, '99': -3.636605978012085}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
b: Muslims
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.1694856882095337, '2': -1.5288606882095337, '3': -1.5601106882095337, '4': -1.7319856882095337, '98': -4.325735569000244, '99': -3.653860569000244}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
c: Christians
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.3232955932617188, '2': -1.6357954740524292, '3': -1.4014205932617188, '4': -1.5732955932617188, '98': -4.385795593261719, '99': -3.4639205932617188}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
d: Sikhs
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.4319695234298706, '2': -1.6350945234298706, '3': -1.3538445234298706, '4': -1.5413445234298706, '98': -4.07259464263916, '99': -3.478844404220581}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
e: Buddhists
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.4442170858383179, '2': -1.6473420858383179, '3': -1.4285920858383179, '4': -1.5223420858383179, '98': -3.6629669666290283, '99': -3.3504669666290283}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
f: Jains
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.3427013158798218, '2': -1.6864511966705322, '3': -1.4052013158798218, '4': -1.6708261966705322, '98': -3.8114511966705322, '99': -3.4052011966705322}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
g: Members of Scheduled Castes
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.1048293113708496, '2': -1.4017043113708496, '3': -1.6829544305801392, '4': -2.0110793113708496, '98': -4.08920431137085, '99': -3.4173293113708496}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
h: Members of Scheduled Tribes
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.3830686807632446, '2': -1.2111936807632446, '3': -1.5705686807632446, '4': -1.9924436807632446, '98': -3.976818561553955, '99': -3.429943561553955}
===


Question: What is your gender?
1. Male
2. Female
3. Other
4. Prefer not to say
Answer: 2


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
i: Members of Other Backward Classes
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.7286792993545532, '2': -1.1505542993545532, '3': -1.4005542993545532, '4': -1.7599294185638428, '98': -4.197429180145264, '99': -3.5411794185638428}
===
