

Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 6


Question: Now I am going to read you a list of things that may be problems in India. As I read each one, please tell me if you think it is a ...
a: Unemployment
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
5: Don’t know
98: Don’t know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.4467302560806274, '2': -1.7123552560806274, '3': -1.7904802560806274, '4': -1.8686052560806274, '5': -2.087355136871338, '98': -3.852980136871338, '99': -3.321730136871338}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 6


Question: Now I am going to read you a list of things that may be problems in India. As I read each one, please tell me if you think it is a ...
b: Crime
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
5: Don’t know
98: Don’t know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.3160884380340576, '2': -1.4098384380340576, '3': -1.7379634380340576, '4': -2.0973384380340576, '5': -2.3942134380340576, '98': -4.0973381996154785, '99': -3.8004634380340576}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 6


Question: Now I am going to read you a list of things that may be problems in India. As I read each one, please tell me if you think it is a ...
c: Communal violence
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
5: Don’t know
98: Don’t know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.225365161895752, '2': -1.506615161895752, '3': -1.600365161895752, '4': -2.022240161895752, '5': -2.600365161895752, '98': -4.444115161895752, '99': -3.990990161895752}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 6


Question: Now I am going to read you a list of things that may be problems in India. As I read each one, please tell me if you think it is a ...
d: Corruption
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
5: Don’t know
98: Don’t know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.5147241353988647, '2': -1.5303492546081543, '3': -1.5928491353988647, '4': -1.7490991353988647, '5': -2.4834742546081543, '98': -4.092849254608154, '99': -3.4834742546081543}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 6


Question: Now I am going to read you a list of things that may be problems in India. As I read each one, please tell me if you think it is a ...
e: Violence against women
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
5: Don’t know
98: Don’t know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.0164908170700073, '2': -1.6102408170700073, '3': -1.9071158170700073, '4': -1.9696158170700073, '5': -2.532115936279297, '98': -4.532115936279297, '99': -4.172740936279297}
===
