

Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
a: Hindus
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.668553113937378, '2': -1.590428113937378, '3': -1.527928113937378, '4': -1.449803113937378, '98': -3.371678113937378, '99': -3.324803113937378}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
b: Muslims
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.3331083059310913, '2': -1.3956083059310913, '3': -1.6612331867218018, '4': -1.8643583059310913, '98': -3.770608425140381, '99': -3.3799831867218018}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
c: Christians
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.5133509635925293, '2': -1.5289758443832397, '3': -1.4821008443832397, '4': -1.6383509635925293, '98': -3.7477259635925293, '99': -3.2164759635925293}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
d: Sikhs
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.6913702487945557, '2': -1.4569952487945557, '3': -1.4101202487945557, '4': -1.6288702487945557, '98': -3.4882452487945557, '99': -3.3476202487945557}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
e: Buddhists
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.648402452468872, '2': -1.5390273332595825, '3': -1.4765273332595825, '4': -1.6171523332595825, '98': -3.039027452468872, '99': -3.445277452468872}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
f: Jains
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.6632252931594849, '2': -1.8194751739501953, '3': -1.4757251739501953, '4': -1.3819751739501953, '98': -3.1163501739501953, '99': -3.5694751739501953}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
g: Members of Scheduled Castes
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.0906338691711426, '2': -1.5593838691711426, '3': -1.6687588691711426, '4': -1.9968838691711426, '98': -4.075008869171143, '99': -3.5750088691711426}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
h: Members of Scheduled Tribes
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.4612858295440674, '2': -1.3206608295440674, '3': -1.5862858295440674, '4': -1.9456607103347778, '98': -3.6644108295440674, '99': -3.3519108295440674}
===


Question: What is your religion?
1. Hindu
2. Muslim
3. Christian
4. Sikh
5. Buddhist
6. Jain
7. Parsi
8. Some Other Religion
Answer: 7


Question: Just your impression, in India today, is there a lot of discrimination against 
i: Members of Other Backward Classes
1: Very big problem
2: Moderately big problem
3: Small problem
4: Not a problem at all
98: Don't know
99: Refused
Answer: 
{'1': -1.854188084602356, '2': -1.3854382038116455, '3': -1.4166882038116455, '4': -1.5260632038116455, '98': -3.8541882038116455, '99': -3.4166882038116455}
===
